覺唔覺起身要沖涼 先有精神

但係一返到公司又眼訓返

準備去做自己想做嘅野
起身果下已經老虎都打死幾隻

準備去做被逼做嘅野
起身沖完涼飲完咖啡都係無精神